##########################################################
           Sistema ADN-X (v. 14.11 estable)
**********************************************************

ingreso al init
Modo grafico iniciado correctamente.
Monitor de video iniciado correctamente.
ingrese a clspresentacion::iniciar
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
ingrese a clsMenu::iniciar
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
ingrese a clsJuego::iniciar
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
ingrese a clsdespedida::iniciar
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
carga SpriteFondos 
ingreso al run
ingrese a clspresentacion::run
ingreso al keyCommand
volver al menu: 1
ingrese a clsMenu::run
ingreso al clsMenu::keyCommand
ingrese a clsJuego::run
 _______inicio pregunta_____________
 _ID: 0
 _pregunta   : como se llama el creador de este juego
 _respuesta-a: german
 _respuesta-b: oscar
 _respuesta-c: pablo
 _respuesta-d: diego
 _respuesta correcta: 98
 _______fin pregunta________________
----------------------------no aprete ninguna tecla!
 _______inicio pregunta_____________
 _ID: 0
 _pregunta   : como se llama el creador de este juego
 _respuesta-a: german
 _respuesta-b: oscar
 _respuesta-c: pablo
 _respuesta-d: diego
 _respuesta correcta: 98
 _______fin pregunta________________
aprete: 98
ingreso al clsJuego::keyCommand
precione b : 98
**********GANE!!**********
-puesto1: antoliano
-puesto2: diego
-puesto3: german2
-puesto4: german2
-puesto5: pepe
-puesto6: diego
----------------------------no aprete ninguna tecla!
nvoNombre: y
nvoNombre: o
----------------------------no aprete ninguna tecla!
----------------------------no aprete ninguna tecla!
-puesto1: antoliano
-puesto2: diego
-puesto3: german2
-puesto4: german2
-puesto5: pepe
-puesto6: diego
----------------------------no aprete ninguna tecla!
-Esto seria lo ganado: 1
volver al menu(salio?): 1
volver al menu: 1
ingrese a clsMenu::run
ingreso al clsMenu::keyCommand
volver al menu(salio?): 0
ingrese a clsdespedida::run
ingreso al clsdespedida::keyCommand

**********************************************************
       El proyecto ADN-X ha finalizado correctamente      
##########################################################
Se destruyo la imagen0 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen1 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen2 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen3 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen4 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen5 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen6 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen7 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen8 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen9 del sprite sin Nombre
Se destruyeron la imagenes del sprite sin Nombre
El texto FONTS/FreeSans.ttf se cerro correctamente.
Se destruyo la imagen0 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen1 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen2 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen3 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen4 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen5 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen6 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen7 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen8 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen9 del sprite sin Nombre
Se destruyeron la imagenes del sprite sin Nombre
El texto 8ûv se cerro correctamente.
Se destruyo la imagen0 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen1 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen2 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen3 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen4 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen5 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen6 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen7 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen8 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen9 del sprite sin Nombre
Se destruyeron la imagenes del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen0 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen1 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen2 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen3 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen4 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen5 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen6 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen7 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen8 del sprite sin Nombre
Se destruyo la imagen9 del sprite sin Nombre
Se destruyeron la imagenes del sprite sin Nombre
Monitor de video cerrado correctamente.
El modo grafico se cerro correctamente.
